我對＜幪面法＞有嘢講

首先大家好係無乜人講幪面法，我在此有嘢講

1）又有兩位非建制議員此時此刻被取消資格，時機非常配合10月開會通過！

2）幪面法對基本法上保障人權，宗教，人生自由都有衝突！有無巴打可以諗下辦法反對幪面法立法？

3）有前車可鍳＜烏克蘭歷史為証＞，幪面法只會令香港局勢火上加核彈！對香港局勢，經濟無任事好處！有冇巴打可以寫份給全港市民聯署比聯合國安理會同人權公署，美國國會，香港律政署，大律師公會，各議員及區議會要求反對立法！

4）大家作最壞打算，最好準備！麻煩大家推演一下如果立法後情況同處景，希望大家可以諗下如何對應!

依家區諾軒正式比人DQ未

20/9唔上訴就DQ！